記得全民皆相機

保護自己

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！